連加特終於入波啦！

我連

應該超越費托入巴塞嗰球嘅歷史地位

咩舒米高喺我連面前都只係膠龍一個